{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016017",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "BBQ태백점"
    },
    "text": "江原特別自治道 テベク市高原路55に位置するBBQは、Best of the Best Qualityを意味するBBQです。 BBQは最高の原材料を使用してお客様の健康と食欲を考えます。 BBQは大韓民国を代表するチキンとして、味と健康を同時に提供します。 BBQは顧客の幸せのために研究し、すべての顧客が満足できるように努力します。 BBQは今日も顧客を理解し、顧客の期待に応えるために最善を尽くしています。 BBQは営業時間が毎日15:00~23:00で、様々なメニューを提供しています。メニューには黄オールステーキプラッター、TOP3セットメニュー、サクガーリック、甘じょっぱいガーリック、チャクチャクチャクチャク、黄金オリーブチキン™などがあります。 その他にも様々な半羽とサイドメニューも提供しています。 BBQでは様々なソースやシーズニング、ドリンクも一緒に楽しめます。 BBQはお客様の好みと心を考え、より豊かな幸せを作るために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBQはどこに位置していますか？",
            "answer": "BBQは江原特別自治道 テベク市高原路55に位置しています。"
        },
        {
            "question": "BBQは何を意味していますか？",
            "answer": "BBQはBest of the Best Qualityを意味しています。"
        },
        {
            "question": "BBQはどんな原材料を使用していますか？",
            "answer": "BBQは最高の原材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "BBQはどのようなチキンを提供していますか？",
            "answer": "BBQは大韓民国を代表するチキンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQの営業時間は毎日15:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "BBQはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "BBQは黄オールステーキプラッターやTOP3セットメニュー、サクガーリック、甘じょっぱいガーリック、チャクチャクチャクチャク、黄金オリーブチキン™などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQではどんなサイドメニューがありますか？",
            "answer": "BBQでは様々な半羽とサイドメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQではどんなソースやシーズニング、ドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "BBQでは様々なソースやシーズニング、ドリンクも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "BBQは顧客の幸せのために何をしていますか？",
            "answer": "BBQは顧客の幸せのために研究し、すべての顧客が満足できるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "BBQは営業時間以外に何をしていますか？",
            "answer": "BBQはお客様の好みと心を考え、より豊かな幸せを作るために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 420
    }
}